{
    "pagination": {
        "limit": 100,
        "offset": 0,
        "count": 100,
        "total": 10000
    },
    "data": [
        {
            "author": "EP",
            "title": "La inflaci\u00f3n industrial ahonda su ca\u00edda en julio hasta el 8,4%",
            "description": "Los precios industriales disminuyeron un 8,4% en julio en relaci\u00f3n al mismo mes de 2022, tasa cuatro d\u00e9cimas inferior a la registrada en junio, debido al abaratamiento de la energ\u00eda el\u00e9ctrica y a la menor subida de los precios de la producci\u00f3n de gas respecto a la registrada un a\u00f1o antes, seg\u00fan ha informado este viernes el Instituto Nacional de Estad\u00edstica (INE).",
            "url": "https:\/\/www.laopiniondezamora.es\/economia\/2023\/08\/25\/inflacion-industrial-ahonda-caida-julio-91324306.html",
            "source": "laopiniondezamora",
            "image": "https:\/\/estaticos-cdn.prensaiberica.es\/clip\/7e118320-ee7a-477c-8311-0d86b4fba731_16-9-aspect-ratio_default_0.jpg",
            "category": "general",
            "language": "es",
            "country": "es",
            "published_at": "2023-08-25T08:03:53+00:00"
        },
        {
            "author": "David Rubio",
            "title": "Los dos oros del 35 y los responsables en segundo plano",
            "description": "Dos horas despu\u00e9s de lo previsto por la tormenta, \u00c1lvaro Mart\u00edn lleg\u00f3 el pasado s\u00e1bado al mediod\u00eda como campe\u00f3n mundial de 20 km marcha al hotel de la selecci\u00f3n espa\u00f1ola en la preciosa y verde Isla Margarita. Ya estaba centrado en los 35 km, pero el desgaste hab\u00eda sido brutal. Tocaba esperar un par de d\u00edas para conocer la evoluci\u00f3n.",
            "url": "https:\/\/www.laopiniondezamora.es\/deportes\/2023\/08\/25\/oros-35-responsables-segundo-plano-91324297.html",
            "source": "laopiniondezamora",
            "image": "https:\/\/estaticos-cdn.prensaiberica.es\/clip\/67e26e3d-7d4e-462d-b0d6-ff6bb29557d6_16-9-aspect-ratio_default_0.jpg",
            "category": "general",
            "language": "es",
            "country": "es",
            "published_at": "2023-08-25T08:03:15+00:00"
        },
        {
            "author": "Neus Hilari",
            "title": "La boda de la madre de Miley Cyrus divide a la familia de la cantante",
            "description": "La boda de la madre de Miley Cyrus ha destapado una posible ruptura en una familia que, hasta ahora, cre\u00edamos id\u00edlica.",
            "url": "https:\/\/www.estrelladigital.es\/sociedad\/salseo\/20230825\/boda-de-la-madre-de-miley-cyrus-divide-a-la-familia\/",
            "source": "estrelladigital",
            "image": null,
            "category": "general",
            "language": "es",
            "country": "es",
            "published_at": "2023-08-25T08:03:00+00:00"
        },
        {
            "author": null,
            "title": "Santa Pola lanza una campa\u00f1a sobre el vestido tradicional",
            "description": "La Oficina de Promoci\u00f3 del Valenci\u00e0 ha elaborado un video y un recortable con el objetivo de dar a conocer y promocionar su uso\u00a0\u00a0",
            "url": "https:\/\/www.ondacero.es\/emisoras\/comunidad-valenciana\/elche\/noticias\/santa-pola-lanza-campana-vestido-tradicional_2023082564e8602d5df8e30001e4fda8.html",
            "source": "ondacero",
            "image": "https:\/\/image.ondacero.es\/clipping\/cmsimages02\/2023\/08\/25\/A943FE66-0276-4E4A-B4CA-685F24D93E38\/concejala-normalizacion-linguistica-nely-baile-recortable-presentado-tecnica-oficina-valencia-maria-dels-angels_63.jpg",
            "category": "general",
            "language": "es",
            "country": "es",
            "published_at": "2023-08-25T08:02:53+00:00"
        },
        {
            "author": "newsdesk@men-news.co.uk (Fiona Callow)",
            "title": "AD FEATURE: \u0027Our students worked hard and deserve every success\u0027 - E-ACT Oldham Academy North celebrates GCSE results day success",
            "description": "This year\u0027s cohort at E-ACT Oldham Academy North have achieved some truly remarkable results",
            "url": "https:\/\/www.manchestereveningnews.co.uk\/special-features\/our-students-worked-hard-deserve-27585015",
            "source": "Manchester Evening News",
            "image": "https:\/\/i2-prod.manchestereveningnews.co.uk\/incoming\/article27585057.ece\/ALTERNATES\/s98\/5_Oldham-3.jpg",
            "category": "general",
            "language": "en",
            "country": "gb",
            "published_at": "2023-08-25T08:02:50+00:00"
        },
        {
            "author": "Holly Patrick",
            "title": "Donald Trump interview awkwardly cuts off after Georgia arrest",
            "description": "Donald Trump\u2019s interview with Newsmax awkwardly cut out as the former president spoke to the network following his arrest in Georgia on Thursday, 24 August.",
            "url": "https:\/\/www.independent.co.uk\/tv\/news\/donald-trump-interview-newsmax-arrest-b2399250.html",
            "source": "Independent",
            "image": "https:\/\/static.independent.co.uk\/2023\/08\/25\/09\/trump%20georgia.jpg?width=1200\u0026auto=webp",
            "category": "general",
            "language": "en",
            "country": "gb",
            "published_at": "2023-08-25T08:02:06+00:00"
        },
        {
            "author": "Florian Salazar",
            "title": "C\u00f3mo alargar el bronceado despu\u00e9s de las vacaciones",
            "description": "El bronceado es uno de los aspectos m\u00e1s deseados por muchas personas al regresar de sus vacaciones. El tono dorado en la piel no solo nos hace lucir m\u00e1s saludables y atractivos, sino que tambi\u00e9n nos transporta mentalmente de regreso a esos momentos de relax y diversi\u00f3n. Sin embargo, con el paso de los d\u00edas, [\u0026#8230;]La entrada C\u00f3mo alargar el bronceado despu\u00e9s de las vacaciones se public\u00f3 primero en Qu\u00e9!.",
            "url": "https:\/\/www.que.es\/2023\/08\/25\/como-alargar-bronceado-despues-vacaciones\/",
            "source": "que",
            "image": null,
            "category": "general",
            "language": "es",
            "country": "es",
            "published_at": "2023-08-25T08:02:00+00:00"
        },
        {
            "author": null,
            "title": "Venezuela nombra autoridad electoral con mayor\u00eda chavista rumbo a presidenciales 2024",
            "description": "Una nueva directiva de la autoridad electoral en Venezuela , con mayor\u00eda del gobernante chavismo , fue nombrada este jueves por el Parlamento con vistas a los comicios presidenciales de 2024, en los que el mandatario socialista Nicol\u00e1s Maduro",
            "url": "https:\/\/www.tvn-2.com\/mundo\/venezuela-auotoridad-electoral-chavista-presidenciales-2024_1_2074465.html",
            "source": "tvn-2",
            "image": "https:\/\/static.tvn-2.com\/clip\/5ac5dec2-5cd8-45ab-a27d-f5f937fe781c_16-9-aspect-ratio_default_0.webp",
            "category": "general",
            "language": "es",
            "country": "es",
            "published_at": "2023-08-25T08:00:58+00:00"
        },
        {
            "author": "Imy Brighty-Potts",
            "title": "4 hacks to get teens off the sofa and get active \u2013 as study warns of heart damage",
            "description": "Excessive screen time and hours sat inside could spell heart health problems later in life. By Imy Brighty-Potts.",
            "url": "https:\/\/www.independent.co.uk\/life-style\/health-and-families\/academics-sports-british-amsterdam-zumba-b2398878.html",
            "source": "Independent",
            "image": "https:\/\/static.independent.co.uk\/2023\/08\/23\/13\/23102419-4b976d41-88a7-494b-acac-8dacab4af487.jpg?width=1200\u0026auto=webp",
            "category": "general",
            "language": "en",
            "country": "gb",
            "published_at": "2023-08-25T08:00:38+00:00"
        },
        {
            "author": "Valeria Malavolta",
            "title": "Trasfondo de la represi\u00f3n de derechos LGBTQ+ en varios pa\u00edses africanos",
            "description": "Es vital gestar un entendimiento de los derechos LGBTQ+ sin matices, que respete la diversidad cultural y sostenga los principios de los derechos humanos y la igualdad.",
            "url": "https:\/\/es.globalvoices.org\/2023\/08\/25\/trasfondo-de-la-represion-de-derechos-lgbtq-en-varios-paises-africanos\/",
            "source": "es",
            "image": "https:\/\/globalvoices.org\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Screenshot-119-400x300.png",
            "category": "general",
            "language": "es",
            "country": "es",
            "published_at": "2023-08-25T08:00:21+00:00"
        },
        {
            "author": "Frazer Clarke",
            "title": "How Daniel Dubois can do the seemingly impossible and stop Oleksandr Usyk to become world champion",
            "description": "The Londoner has it all to do against the reigning heavyweight king but his power and planning gives him hope.",
            "url": "https:\/\/metro.co.uk\/2023\/08\/25\/how-daniel-dubois-can-do-the-impossible-and-stop-oleksandr-usyk-19199095\/",
            "source": "Metro",
            "image": null,
            "category": "general",
            "language": "en",
            "country": "gb",
            "published_at": "2023-08-25T08:00:00+00:00"
        },
        {
            "author": "Michael Benson",
            "title": "Prince Naseem Hamed was booed by fans after merciless Steve Robinson trolling then delivered stunning KO",
            "description": "Prince Naseem Hamed was booed by fans after merciless Steve Robinson trolling then delivered stunning KO",
            "url": "https:\/\/talksport.com\/sport\/boxing\/1544561\/prince-naseem-hamed-steve-robinson\/",
            "source": "TalkSport",
            "image": null,
            "category": "sports",
            "language": "en",
            "country": "gb",
            "published_at": "2023-08-25T08:00:00+00:00"
        },
        {
            "author": "Sean O\u0027Brien",
            "title": "Chelsea fans given three reasons to believe in top-four finish including \u2018Drogba-like\u2019 striker",
            "description": "Chelsea fans given three reasons to believe in top-four finish including \u2018Drogba-like\u2019 striker",
            "url": "https:\/\/talksport.com\/football\/1544305\/chelsea-fans-premier-league-top-four-drogba\/",
            "source": "TalkSport",
            "image": null,
            "category": "sports",
            "language": "en",
            "country": "gb",
            "published_at": "2023-08-25T08:00:00+00:00"
        },
        {
            "author": null,
            "title": "Muere Claude Ruiz Picasso, hijo del maestro de la pintura malague\u00f1o",
            "description": "El hijo de Picasso ha fallecido a los 76 a\u00f1os en Suiza, aunque no ha trascendido la causa de su muerte. A lo largo de su vida, Claude Ruiz Picasso trabaj\u00f3 como fot\u00f3grafo, empresario y realizador.",
            "url": "https:\/\/www.lasexta.com\/noticias\/cultura\/muere-claude-ruiz-picasso-hijo-maestro-pintura-malagueno_2023082564e85f51714dff0001ca5a3e.html",
            "source": "lasextanoticias",
            "image": "https:\/\/fotografias.lasexta.com\/clipping\/cmsimages01\/2023\/08\/25\/36D785A7-E700-4428-9497-586FC69734D0\/claude-ruiz-picasso_63.jpg",
            "category": "general",
            "language": "es",
            "country": "es",
            "published_at": "2023-08-25T07:59:13+00:00"
        },
        {
            "author": "Imy Brighty-Potts",
            "title": "4 hacks to get teens off the sofa and get active \u2013 as study warns of heart damage",
            "description": "Excessive screen time and hours sat inside could spell heart health problems later in life",
            "url": "https:\/\/www.independent.co.uk\/life-style\/health-and-families\/child-off-phone-reduce-screen-time-b2399246.html",
            "source": "Independent",
            "image": "https:\/\/static.independent.co.uk\/2023\/08\/23\/13\/23102419-4b976d41-88a7-494b-acac-8dacab4af487.jpg?width=1200\u0026auto=webp",
            "category": "general",
            "language": "en",
            "country": "gb",
            "published_at": "2023-08-25T07:59:04+00:00"
        },
        {
            "author": "Matt Mathers",
            "title": "\u2018Winding down\u2019 payments for MPs who lose seats set to double",
            "description": "MPs will recieve four months\u2019 pay instead of two under new rules",
            "url": "https:\/\/www.independent.co.uk\/news\/uk\/politics\/mps-winding-down-payments-doubled-b2399239.html",
            "source": "Independent",
            "image": "https:\/\/static.independent.co.uk\/2023\/07\/11\/11\/2ab9d1c6fd953b842af51da32177c058Y29udGVudHNlYXJjaGFwaSwxNjg5MTU2Mzgy-2.69330506.jpg?width=1200\u0026auto=webp",
            "category": "general",
            "language": "en",
            "country": "gb",
            "published_at": "2023-08-25T07:58:37+00:00"
        },
        {
            "author": "Unknown",
            "title": "Condenan a un exmilitar por masacre de ind\u00edgenas en Guatemala",
            "description": "Un tribunal de Guatemala\u0026nbsp;conden\u00f3 al coronel retirado Juan Ovalle Salazar por delitos de lesa humanidad, por su vinculaci\u00f3n con la masacre perpetrada por fuerzas del ej\u00e9rcito de ese pa\u00eds centroamericano contra la aldea ind\u00edgena Pacoj en el paraje conocido como Rancho Bejuco, en julio de 1982. Ovalle fue el \u00fanico condenado por la matanza, pues el\u0026nbsp;Tribunal de Mayor Riesgo D absolvi\u00f3 a otros ocho acusados de participar en la masacre. Son estos Mario Elfidio C\u00f3rdova, Santiago Coj\u00f3n Galeano, L\u00e1zaro Alvarado De Paz, Carlos Ses\u00e1n Cajb\u00f3n, Lauro Garrido C\u00f3rdova, Mario Garrido C\u00f3...",
            "url": "https:\/\/www.elmercuriodigital.net\/2023\/08\/condenan-un-exmilitar-por-masacre-de.html",
            "source": "elmercuriodigital",
            "image": null,
            "category": "general",
            "language": "es",
            "country": "es",
            "published_at": "2023-08-25T07:58:11+00:00"
        },
        {
            "author": "F LL",
            "title": "Adi\u00f3s a la \u00abEra Rubiales\u00bb, Oda a una salida (de) anunciada",
            "description": "Alhaurin de la Torre(Mundo I.A.) Pues poco le ha durado la alegr\u00eda al se\u00f1or Rubiales, aunque el se lo ha fraguado a ritmo de 2\u0026#215;4, ponle m\u00fasica, la que quieras, a nuestros versos y canta el adi\u00f3s al pol\u00e9mico presidente Luis Rubiales, presidente singular, Con besos y abrazos, \u00a1qu\u00e9 manera de triunfar! En la federaci\u00f3n, todo era un [\u0026#8230;]La entrada Adi\u00f3s a la \u00abEra Rubiales\u00bb, Oda a una salida (de) anunciada aparece primero en Diario Alhaur\u00edn.",
            "url": "https:\/\/www.alhaurindelatorre.com\/adios-a-la-era-rubiales-oda-a-una-salida-de-anunciada\/",
            "source": "alhaurindelatorre",
            "image": null,
            "category": "general",
            "language": "es",
            "country": "es",
            "published_at": "2023-08-25T07:56:40+00:00"
        },
        {
            "author": "Alexander Butler",
            "title": "Tourist sprays football graffiti on 460-year-old Italian landmark",
            "description": "The Vasari Corridor in Florence had \u2018DKS 1860\u2019, a reference to a Munich-based football club, painted on seven of its archways",
            "url": "https:\/\/www.independent.co.uk\/travel\/news-and-advice\/tourist-football-graffiti-italy-florence-landmark-b2399244.html",
            "source": "Independent",
            "image": "https:\/\/static.independent.co.uk\/2023\/08\/23\/17\/ITALIA-UFFIZI_VANDALISMO_63297.jpg?width=1200\u0026auto=webp",
            "category": "general",
            "language": "en",
            "country": "gb",
            "published_at": "2023-08-25T07:56:27+00:00"
        },
        {
            "author": "Unknown",
            "title": "Astr\u00f3nomos espa\u00f1oles muestran la primera imagen de un cintur\u00f3n de radiaci\u00f3n fuera del sistema solar",
            "description": "Sinc Hace m\u00e1s de medio siglo, en 1958, el f\u00edsico estadounidense James Van Allen descubri\u00f3 que el planeta Tierra estaba rodeado de iones y electrones atrapados en el campo magn\u00e9tico terrestre y que interfer\u00edan en las comunicaciones de las sondas espaciales.Casi a la vez, se observaron cinturones de radiaci\u00f3n de este tipo, pero gigantes, alrededor del planeta J\u00fapiter, a partir de r\u00e1fagas detectadas en observaciones de radio. Ahora se han descubierto por primera vez fuera del sistema solar, lo que muestra la universalidad de esta estructura. La forma de rosquilla del cintur\u00f3n de radiaci\u00f3...",
            "url": "https:\/\/www.elmercuriodigital.net\/2023\/08\/astronomos-espanoles-muestran-la.html",
            "source": "elmercuriodigital",
            "image": null,
            "category": "general",
            "language": "es",
            "country": "es",
            "published_at": "2023-08-25T07:56:24+00:00"
        },
        {
            "author": null,
            "title": "Massa aviva la pol\u00e9mica con Hamilton por su mundial \u0027manipulado\u0027: \u0022Me duele, ese t\u00edtulo era nuestro\u0022",
            "description": "A pesar de que no existe ning\u00fan sistema por el que la FIA pueda permitirle ganar el t\u00edtulo de 2008, Felipe Massa se mantiene firme y asegura que, pese a que no tiene nada \u0022en contra de Hamilton\u0022, se trata de una \u0022carrera manipulada\u0022.",
            "url": "https:\/\/www.lasexta.com\/noticias\/deportes\/motor\/formula1\/massa-aviva-polemica-hamilton-mundial-manipulado-duele-ese-titulo-era-nuestro_2023082564e85ea5714dff0001ca58c2.html",
            "source": "lasextanoticias",
            "image": "https:\/\/fotografias.lasexta.com\/clipping\/cmsimages01\/2023\/08\/25\/2E0C61FA-3CA5-424B-8707-296BA4F65944\/felipe-massa_63.jpg",
            "category": "general",
            "language": "es",
            "country": "es",
            "published_at": "2023-08-25T07:56:21+00:00"
        },
        {
            "author": null,
            "title": "El PSOE insta al presidente de la Federaci\u00f3n Aragonesa de F\u00fatbol a que solicite la dimisi\u00f3n de Rubiales",
            "description": "El grupo parlamentario del PSOE en las Cortes de Arag\u00f3n ha instado al presidente de la Federaci\u00f3n Aragonesa de F\u00fatbol, \u00d3scar Fle, aque solicite este viernes, en la asamblea extraordinaria de la Real Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de F\u00fatbol (RFEF) que se va a celebrar a las 12.00 horas, la RFEF, la dimisi\u00f3n de su presidente, Luis Rubiales, por su comportamiento \u0022inapropiado\u0022 con una de las jugadoras de la selecci\u00f3n femenina de f\u00fatbol. En concreto, los socialistas han presentado una Proposici\u00f3n No de Ley en la que manifiestan su \u0022inquebrantable compromiso\u0022 en la lucha contra la violencia de g\u00e9...",
            "url": "https:\/\/www.cope.es\/actualidad\/espana\/noticias\/psoe-insta-presidente-federacion-aragonesa-futbol-que-solicite-dimision-rubiales-20230825_2868046",
            "source": "cope",
            "image": null,
            "category": "general",
            "language": "es",
            "country": "es",
            "published_at": "2023-08-25T07:56:20+00:00"
        },
        {
            "author": "James Vukmirovic",
            "title": "Good news for motorist as police find stolen vehicle",
            "description": "There has been a good news story for a motorist in Sandwell after their stolen car was recovered.",
            "url": "https:\/\/www.expressandstar.com\/news\/local-hubs\/sandwell\/2023\/08\/25\/good-news-for-motorist-as-police-find-stolen-vehicle\/",
            "source": "Express \u0026 Star",
            "image": "https:\/\/www.expressandstar.com\/resizer\/jLF8OtfKSN4af6n68zDMnPvLw8Y=\/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com\/mna\/EILFZKAGANBLFLVCPOMP7CP3R4.jpg",
            "category": "general",
            "language": "en",
            "country": "gb",
            "published_at": "2023-08-25T07:56:18+00:00"
        },
        {
            "author": "Diario de Avisos",
            "title": "Ayuda urgente para esta perrita: busca una familia de acogida",
            "description": "La podenco llevaba dos meses en la calle y necesita mucho cari\u00f1o",
            "url": "https:\/\/diariodeavisos.elespanol.com\/2023\/08\/perrita-busca-familia\/",
            "source": "diariodeavisos",
            "image": null,
            "category": "general",
            "language": "es",
            "country": "es",
            "published_at": "2023-08-25T07:55:46+00:00"
        },
        {
            "author": "noreply@blogger.com (Unknown)",
            "title": "Cuatro ciudadanos kurdos martirizados en un bombardeo turco",
            "description": "Cuatro ciudadanos kurdos fueron martirizados como resultado del bombardeo llevado a cabo por los drones de ocupaci\u00f3n turcos sobre Bashur Kurdist\u00e1n, en conjunci\u00f3n con la visita del Ministro de Asuntos Exteriores turco, Hakan Fidan, a Hewler y sus reuniones con responsables del Partido Democr\u00e1tico del Kurdist\u00e1n",
            "url": "https:\/\/www.elmercuriodigital.net\/2023\/08\/cuatro-ciudadanos-kurdos-martirizados.html",
            "source": "elmercuriodigital",
            "image": null,
            "category": "general",
            "language": "es",
            "country": "es",
            "published_at": "2023-08-25T07:54:00+00:00"
        },
        {
            "author": "Redacci\u00f3n",
            "title": "El incendio de Tenerife est\u00e1 estabilizado y no hay ya vecinos desalojados",
            "description": "El incendio que lleva desde el pasado martes asolando la isla y que ha afectado a unas 14.700 hect\u00e1reas se ha dado por estabilizado. As\u00ed lo ha confirmado el presidente canario, Fernando Clavijo, en rueda de prensa sobre la evoluci\u00f3n del incendio. Sin embargo, el fuego no est\u00e1 controlado y se podr\u00edan producir nuevas reactivaciones, [\u0026#8230;]La entrada El incendio de Tenerife est\u00e1 estabilizado y no hay ya vecinos desalojados aparece primero en Gomeranoticias.",
            "url": "https:\/\/www.gomeranoticias.com\/2023\/08\/25\/el-incendio-de-tenerife-esta-estabilizado-y-no-hay-ya-vecinos-desalojados\/",
            "source": "gomeranoticias",
            "image": null,
            "category": "general",
            "language": "es",
            "country": "es",
            "published_at": "2023-08-25T07:52:27+00:00"
        },
        {
            "author": null,
            "title": "Posibles sustitutos de Rubiales en la Federaci\u00f3n: \u00bfQu\u00e9 pasa tras su dimisi\u00f3n?",
            "description": "Con la dimisi\u00f3n de Luis Rubiales y las elecciones previstas para 2024, se abre un nuevo escenario en la Federaci\u00f3n en el que una Junta Gestora se har\u00e1 cargo de su direcci\u00f3n hasta los comicios.\u00a0",
            "url": "https:\/\/www.lasexta.com\/noticias\/deportes\/futbol\/posibles-sustitutos-rubiales-federacion-que-pasa-dimision_2023082564e85dab714dff0001ca5689.html",
            "source": "lasextanoticias",
            "image": "https:\/\/fotografias.lasexta.com\/clipping\/cmsimages01\/2023\/08\/24\/3A690473-3FF8-4A66-85E2-C6C1448C7000\/luis-rubiales_63.jpg",
            "category": "general",
            "language": "es",
            "country": "es",
            "published_at": "2023-08-25T07:52:11+00:00"
        },
        {
            "author": "Matthew Panter",
            "title": "Reports emerge of last-gasp bid to save stricken Wilko",
            "description": "A Canadian businessman has reportedly launched a last-minute bid to save stricken retailer Wilko.",
            "url": "https:\/\/www.expressandstar.com\/news\/business\/2023\/08\/25\/reports-emerge-of-last-gasp-bid-to-save-stricken-wilko\/",
            "source": "Express \u0026 Star",
            "image": "https:\/\/www.expressandstar.com\/resizer\/MjBntG-BIAdqUWaBYzI4yhXk4Io=\/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com\/mna\/6CL7PFQ3KVBVTGMTEQUSDII5DU.jpg",
            "category": "general",
            "language": "en",
            "country": "gb",
            "published_at": "2023-08-25T07:52:07+00:00"
        },
        {
            "author": "Damian Mannion",
            "title": "The Rock heartbroken as Triple H announces tragic death of young WWE star Bray Wyatt",
            "description": "The Rock heartbroken as Triple H announces tragic death of young WWE star Bray Wyatt",
            "url": "https:\/\/talksport.com\/sport\/wrestling\/1545095\/the-rock-triple-h-twitter-death-wwe-bray-wyatt-age\/",
            "source": "TalkSport",
            "image": null,
            "category": "sports",
            "language": "en",
            "country": "gb",
            "published_at": "2023-08-25T07:52:07+00:00"
        },
        {
            "author": null,
            "title": "M\u00e1xima prudencia en la Bolsa a la espera de las intervenciones de Lagarde y Powel",
            "description": "Por fin se ha iniciado la tan esperada cumbre de banqueros centrales en la localidad estadounidense de Jackson HoleLas intervenciones de Christine Lagarde y de Jerome Powell, presidentes del Banco Central Europeo y de la Reserva Federal, centrar\u00e1n el foco de atenci\u00f3n de hoy en los mercados financieros. Los expertos esperan despejar dudas ante el riesgo de recesi\u00f3n de las principales econom\u00edas mundiales que podr\u00edan alterar los planes de nuevas subidas de tipos de inter\u00e9s en septiembre. Aunque los mandatarios suelen pasar de puntillas sobre sus intenciones a seguir en pol\u00edtica monetaria...",
            "url": "https:\/\/www.cope.es\/actualidad\/economia\/noticias\/maxima-prudencia-bolsa-espera-las-intervenciones-lagarde-powel-20230825_2868006",
            "source": "cope",
            "image": "https:\/\/cope-cdnmed.agilecontent.com\/resources\/jpg\/3\/6\/1692948238163.jpg",
            "category": "general",
            "language": "es",
            "country": "es",
            "published_at": "2023-08-25T07:51:46+00:00"
        },
        {
            "author": "Jacob Stolworthy",
            "title": "Jeremy Clarkson teases \u2018fantastic\u2019 update for Clarkson\u2019s Farm series three",
            "description": "Cryptic message comes after \u2018disappointing\u2019 news in June",
            "url": "https:\/\/www.independent.co.uk\/arts-entertainment\/tv\/news\/clarksons-farm-series-3-update-jeremy-clarkson-b2399240.html",
            "source": "Independent",
            "image": "https:\/\/static.independent.co.uk\/2023\/08\/25\/08\/newFile-1.jpg?width=1200\u0026auto=webp",
            "category": "general",
            "language": "en",
            "country": "gb",
            "published_at": "2023-08-25T07:51:08+00:00"
        },
        {
            "author": "Diego Vicente Paesa",
            "title": "Horario y d\u00f3nde ver el Tenerife\u2013Real Zaragoza y el Racing\u2013Huesca",
            "description": "La tercera jornada de LaLiga Hypermotion arranca este fin de semana para los equipos aragoneses. El Real Zaragoza quiere vencer al Tenerife con quien comparte el liderato de la Segunda Divisi\u00f3n, mientras que la S.D. Huesca desea ganar su primer encuentro de la temporada, o al menos puntuar ante el Racing en El Sardinero. Por [\u0026#8230;]La entrada Horario y d\u00f3nde ver el Tenerife\u2013Real Zaragoza y el Racing\u2013Huesca se public\u00f3 primero en Arag\u00f3n Digital.",
            "url": "https:\/\/aragondigital.es\/sd-huesca\/2023\/08\/25\/horario-y-donde-ver-el-tenerife-real-zaragoza-y-el-racing-huesca\/",
            "source": "aragondigital",
            "image": null,
            "category": "general",
            "language": "es",
            "country": "es",
            "published_at": "2023-08-25T07:50:43+00:00"
        },
        {
            "author": "Sam Wylie-Harris",
            "title": "How to protect your kids and yourself from back-to-school colds",
            "description": "Shield yourself from the sniffles with these expert tips",
            "url": "https:\/\/www.independent.co.uk\/life-style\/health-and-families\/summer-cold-school-children-protection-b2399243.html",
            "source": "Independent",
            "image": "https:\/\/static.independent.co.uk\/2023\/08\/25\/08\/03164619-300bb422-452c-486e-b82a-ea3fd6f593d9.jpg?width=1200\u0026auto=webp",
            "category": "general",
            "language": "en",
            "country": "gb",
            "published_at": "2023-08-25T07:48:12+00:00"
        },
        {
            "author": null,
            "title": "Acaba la ola de calor m\u00e1s intensa del verano con la llegada de la borrasca \u0027Betty\u0027, que dejar\u00e1 lluvias este fin de semana",
            "description": "Tras haber sufrido las altas temperaturas de la ola de calor m\u00e1s intensa y m\u00e1s larga del verano, la entrada de una masa de aire fr\u00edo a la Pen\u00ednsula provocar\u00e1 un cambio dr\u00e1stico del tiempo este fin de semana.",
            "url": "https:\/\/www.lasexta.com\/noticias\/el-tiempo\/acaba-ola-calor-mas-intensa-verano-llegada-borrasca-betty-que-dejara-lluvias-este-fin-semana_2023082564e85ca8714dff0001ca54c4.html",
            "source": "lasextanoticias",
            "image": "https:\/\/dpvclip.antena3.com\/assets3\/2023\/08\/25\/34EF3EE5-6461-4497-B7FB-4206180EC672\/640x360.mp4",
            "category": "general",
            "language": "es",
            "country": "es",
            "published_at": "2023-08-25T07:47:52+00:00"
        },
        {
            "author": "Louis Chilton",
            "title": "\u2018Slouchy and hateful\u2019: Piers Morgan, Henry Winkler and other celebrities react to historic Trump mugshot",
            "description": "Former US president shared mugshot on Twitter following historic arrest",
            "url": "https:\/\/www.independent.co.uk\/arts-entertainment\/films\/news\/trump-mugshot-arrest-reactions-piers-morgan-b2399219.html",
            "source": "Independent",
            "image": "https:\/\/static.independent.co.uk\/2023\/08\/25\/08\/Collage%20Maker-25-Aug-2023-08-38-AM-2200.jpg?width=1200\u0026auto=webp",
            "category": "general",
            "language": "en",
            "country": "gb",
            "published_at": "2023-08-25T07:47:33+00:00"
        },
        {
            "author": "Mar\u00eda Alonso",
            "title": "\u00daltimos coletazos de la ola de calor en Guadalajara",
            "description": "Un total de 32 provincias, entre ellas Guadalajara, est\u00e1n este viernes, 25 de agosto, en alerta por altas temperaturas. Es un n\u00famero considerablemente inferior a los registrados durante las \u00faltimas 48 horas debido a la ola de calor que ha sufrido el pa\u00eds, la cuarta de este verano en Espa\u00f1a. Con 38 de m\u00e1xima en [\u0026#8230;]La entrada \u00daltimos coletazos de la ola de calor en Guadalajara se public\u00f3 primero en La Cr\u00f3nica de Guadalajara: Tu peri\u00f3dico digital.",
            "url": "https:\/\/www.lacronica.net\/ultimos-coletazos-de-la-ola-de-calor-en-guadalajara\/",
            "source": "lacronica",
            "image": "https:\/\/www.lacronica.net\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/hombre-calor-scaled.jpg",
            "category": "general",
            "language": "es",
            "country": "es",
            "published_at": "2023-08-25T07:47:12+00:00"
        },
        {
            "author": "smm",
            "title": "La doble de Gwyneth Paltrow en \u0027Amor Ciego\u0027 pudo morir despu\u00e9s de la pel\u00edcula: \u0022Mi piel era gris\u0022",
            "description": "Ivy Snitzer ten\u00eda solo 20 a\u00f1os cuando se estren\u00f3 el filme\u0026nbsp; Leer",
            "url": "https:\/\/www.marca.com\/tiramillas\/cine\/2023\/08\/25\/64e85a64e2704e624b8b4581.html",
            "source": "tiramillas",
            "image": "https:\/\/e00-marca.uecdn.es\/assets\/multimedia\/imagenes\/2023\/08\/25\/16929490727438.jpg",
            "category": "general",
            "language": "es",
            "country": "es",
            "published_at": "2023-08-25T07:45:47+00:00"
        },
        {
            "author": "Pa Sport Staff",
            "title": "Mike Dean avoided VAR call to spare official grief in Chelsea-Tottenham clash",
            "description": "The former Premier League referee was on VAR duty when Cristian Romero avoided a red card for pulling Marc Cucurella to the floor by his hair.",
            "url": "https:\/\/www.independent.co.uk\/sport\/football\/mike-dean-marc-cucurella-var-anthony-taylor-premier-league-b2399237.html",
            "source": "Independent",
            "image": "https:\/\/static.independent.co.uk\/2023\/08\/25\/08\/2afb241868e6f8ce7c64d0a2eebe35c7Y29udGVudHNlYXJjaGFwaSwxNjkzMDMyMjE5-2.67044637.jpg?width=1200\u0026auto=webp",
            "category": "general",
            "language": "en",
            "country": "gb",
            "published_at": "2023-08-25T07:45:41+00:00"
        },
        {
            "author": null,
            "title": "Qui\u00e9n es qui\u00e9n en la asamblea de la RFEF, los 139 miembros (y solo 6 mujeres) m\u00e1s all\u00e1 de Rubiales",
            "description": "La asamblea general de la RFEF est\u00e1 compuesta por 140 miembros (20 de ellos natos; el resto, elegidos), entre jugadores, entrenadores, presidentes de federaciones provinciales, \u00e1rbitros... S\u00f3lo seis son mujeres.\u00a0",
            "url": "https:\/\/www.lasexta.com\/noticias\/nacional\/quien-quien-asamblea-rfef-139-miembros-solo-6-mujeres-mas-alla-rubiales_2023082564e75290714dff0001c88989.html",
            "source": "lasextanoticias",
            "image": "https:\/\/fotografias.lasexta.com\/clipping\/cmsimages02\/2023\/08\/25\/AEDA8A52-9AE7-4C73-BA02-EA7C77510D05\/sede-real-federacion-espanola-futbol-rfef_63.jpg",
            "category": "general",
            "language": "es",
            "country": "es",
            "published_at": "2023-08-25T07:45:35+00:00"
        },
        {
            "author": "Meghna Amin",
            "title": "Strictly\u2019s Amy Dowden addresses shaving her head after suffering devastating hair loss",
            "description": "Amy has been sharing updates amid her cancer treatment.",
            "url": "https:\/\/metro.co.uk\/2023\/08\/25\/strictly-come-dancing-amy-dowden-cancer-treatment-shaving-head-19394342\/",
            "source": "Metro",
            "image": null,
            "category": "general",
            "language": "en",
            "country": "gb",
            "published_at": "2023-08-25T07:45:22+00:00"
        },
        {
            "author": "La Regi\u00f3n",
            "title": "Trasladan al hospital a un motorista herido en un accidente en Sarreaus",
            "description": "Un motorista ha resultado herido tras sufrir un accidente de tr\u00e1fico en Sarreaus",
            "url": "https:\/\/www.laregion.es\/articulo\/a-limia\/trasladan-hospital-motorista-herido-accidente-sarreaus\/202308250944481240793.html",
            "source": "laregion",
            "image": "https:\/\/www.laregion.es\/media\/laregion\/images\/2023\/05\/04\/2023050407501428514.jpg",
            "category": "general",
            "language": "es",
            "country": "es",
            "published_at": "2023-08-25T07:44:48+00:00"
        },
        {
            "author": "reporters@dailyrecord.co.uk (Ruth Suter)",
            "title": "Child, 9, rushed to hospital after being hit by Mercedes in Scots town",
            "description": "The nine-year-old was rushed to hospital for treatment following the collision in Kirkcaldy on Thursday night.",
            "url": "https:\/\/www.dailyrecord.co.uk\/news\/scottish-news\/child-9-rushed-hospital-after-30783647",
            "source": "Daily Record",
            "image": "https:\/\/i2-prod.dailyrecord.co.uk\/incoming\/article30783667.ece\/ALTERNATES\/s98\/0_CapturePNG.png",
            "category": "general",
            "language": "en",
            "country": "gb",
            "published_at": "2023-08-25T07:43:56+00:00"
        },
        {
            "author": "Nieves Garc\u00eda",
            "title": "Mientras la gasolina se encarece, el di\u00e9sel se mantiene por debajo de las cifras de 2022",
            "description": "La tendencia alcista en los precios de los carburantes no da tregua. Seg\u00fan el m\u00e1s reciente Bolet\u00edn Petrolero de la Uni\u00f3n Europea, la gasolina de 95 se cotiza a una media de 1.709 euros el litro, representando un incremento de 1,7 c\u00e9ntimos con respecto a la semana pasada. Este precio se presenta como el m\u00e1s [\u0026#8230;]",
            "url": "https:\/\/www.estrelladigital.es\/economia\/20230825\/mientras-la-gasolina-se-encarece-el-diesel-se-mantiene-por-debajo-de-las-cifras-de-2022\/",
            "source": "estrelladigital",
            "image": null,
            "category": "general",
            "language": "es",
            "country": "es",
            "published_at": "2023-08-25T07:43:19+00:00"
        },
        {
            "author": null,
            "title": "Nuevos retrasos de casi media hora en el tren AVANT de la l\u00ednea que une Madrid con Toledo",
            "description": "Los usuarios del AVANT que viajan a Madrid desde Toledo han vuelto a sufrir esta ma\u00f1ana retrasos de hasta media hora, debido a una incidencia provocada en la infraestructura entre Los Gavilanes y Bif. Torrej\u00f3n de Velasco.",
            "url": "https:\/\/www.ondacero.es\/emisoras\/castilla-la-mancha\/toledo\/noticias\/nuevos-retrasos-tren-avant-linea-que-une-madrid-toledo_2023082564e85b88714dff0001ca52ad.html",
            "source": "ondacero",
            "image": "https:\/\/image.ondacero.es\/clipping\/cmsimages01\/2023\/08\/25\/6EF3E006-60C8-4003-98D9-4CAD4B5296B7\/tren-ave-adif_63.jpg",
            "category": "general",
            "language": "es",
            "country": "es",
            "published_at": "2023-08-25T07:43:04+00:00"
        },
        {
            "author": "Sam Wylie-Harris",
            "title": "How to spend less money at a wedding",
            "description": "Given there isn\u2019t a pot of gold in the wedding guest kitty, how can savings be made? By Sam Wylie-Harris.",
            "url": "https:\/\/www.independent.co.uk\/money\/charity-shops-monzo-quidco-topcashback-b2393167.html",
            "source": "Independent",
            "image": "https:\/\/static.independent.co.uk\/2023\/08\/15\/07\/27164526-19d711c8-8a02-4fef-b60a-adb1a28e4db4.jpg?width=1200\u0026auto=webp",
            "category": "general",
            "language": "en",
            "country": "gb",
            "published_at": "2023-08-25T07:41:39+00:00"
        },
        {
            "author": null,
            "title": "Aviso amarillo por altas temperaturas en Elche, Crevillent y Santa Pola",
            "description": "El domingo seguir\u00e1 el descenso termom\u00e9trico, aunque parece que no tanto como se cre\u00eda d\u00edas atr\u00e1s",
            "url": "https:\/\/www.ondacero.es\/emisoras\/comunidad-valenciana\/elche\/noticias\/aviso-amarillo-altas-temperaturas-elche-crevillent-santa-pola_2023082564e85b2c714dff0001ca51f4.html",
            "source": "ondacero",
            "image": "https:\/\/dpvclip.antena3.com\/mp_audios5\/\/2023\/08\/25\/C582B173-62F3-45B6-B7FF-602325BF297B\/C582B173-62F3-45B6-B7FF-602325BF297B.mp3",
            "category": "general",
            "language": "es",
            "country": "es",
            "published_at": "2023-08-25T07:41:32+00:00"
        },
        {
            "author": "Sam Wylie-Harris",
            "title": "How to spend less money at a wedding",
            "description": "Given there isn\u2019t a pot of gold in the wedding guest kitty, how can savings be made?",
            "url": "https:\/\/www.independent.co.uk\/life-style\/wedding-expensive-guest-how-spend-less-b2399241.html",
            "source": "Independent",
            "image": "https:\/\/static.independent.co.uk\/2023\/08\/15\/07\/27164526-19d711c8-8a02-4fef-b60a-adb1a28e4db4.jpg?width=1200\u0026auto=webp",
            "category": "general",
            "language": "en",
            "country": "gb",
            "published_at": "2023-08-25T07:41:09+00:00"
        },
        {
            "author": null,
            "title": "\u200bBRICS y el S\u00e1hara",
            "description": "Los pa\u00edses de los BRICS --Brasil, Rusia, India, China y Sud\u00e1frica-- han incluido el conflicto del S\u00e1hara Occidental en el documento final de la cumbre que ha concluido este jueves, para reclamar la necesidad de lograr \u0022una soluci\u00f3n pol\u00edtica duradera y mutuamente aceptable\u0022.\u0026nbsp;En el contexto de la guerra fr\u00eda, algunos estados\u0026nbsp; cometieron el error de reconocer, inducidos por sesgos ideol\u00f3gicos, a las fronteras ficticias dibujadas por los separatistas saharauis.",
            "url": "https:\/\/www.diariosigloxxi.com\/texto-diario\/mostrar\/4412724\/brics-sahara",
            "source": "diariosigloxxi",
            "image": null,
            "category": "general",
            "language": "es",
            "country": "es",
            "published_at": "2023-08-25T07:40:51+00:00"
        },
        {
            "author": null,
            "title": "Vitoria analizar\u00e1 durante una semana los conflictos internacionales de actualidad",
            "description": "La novena edici\u00f3n de las Jornadas de actualidad period\u00edstica se celebrar\u00e1 entre los d\u00edas 28 de agosto y 1 de septiembre en el Palacio Europa, los Cines Florida y la Plaza del Machete , con un variado programa de conferencias, mesas redondas, proyecciones de pel\u00edculas y una exposici\u00f3n gr\u00e1fica al aire libre.",
            "url": "https:\/\/www.ondacero.es\/emisoras\/pais-vasco\/vitoria-analizara-semana-conflictos-internacionales-actualidad_2023082564e85afa9598e300019081fd.html",
            "source": "ondacero",
            "image": "https:\/\/image.ondacero.es\/clipping\/cmsimages01\/2023\/07\/20\/CCCECF4A-8DA4-4F7F-B4CE-72E7AF9EE8D6\/63.jpg",
            "category": "general",
            "language": "es",
            "country": "es",
            "published_at": "2023-08-25T07:40:42+00:00"
        },
        {
            "author": "Hosteltur",
            "title": "Las tres noticias m\u00e1s importantes del sector tur\u00edstico, hoy 25 de agosto",
            "description": "Par\u0026oacute;n para la adjudicaci\u0026oacute;n del Lote 3 de los viajes del Imserso por Nautalia, Seniorplan y Autocares Vera, el extra\u0026ntilde;o \u0027bulo\u0027 sobre que la Alhambra est\u0026aacute; medio cerrada este verano e informe de Turespa\u0026ntilde;a de los factores que pueden influir en los viajes de los brit\u0026aacute;nicos hacia Espa\u0026ntilde;a. Estas son las tres noticias m\u0026aacute;s importantes de hoy en el sector tur\u0026iacute;stico.Par\u0026oacute;n en el Imserso para la adjudicaci\u0026oacute;n del Lote 3 La agrupaci\u0026oacute;n formada por Nautalia y Seniorplan con Autocares Vera para presentarse al concurso del Imserso...",
            "url": "https:\/\/www.hosteltur.com\/158962_las-tres-noticias-mas-importantes-del-sector-turistico-hoy-25-de-agosto.html",
            "source": "hosteltur",
            "image": null,
            "category": "general",
            "language": "es",
            "country": "es",
            "published_at": "2023-08-25T07:40:31+00:00"
        },
        {
            "author": "Bolsaman\u00eda",
            "title": "El bitcoin modera las subidas y se posiciona en la zona de los 26.000 d\u00f3lares",
            "description": "Tras el rebote que le llev\u00f3 a tocar los 26.500 d\u00f3lares, el bitcoin se relaja este viernes y se posiciona en la zona de los 26.000 d\u00f3lares en una jornada, adem\u00e1s, en la que est\u00e1 pendiente de las palabras del presidente de la Reserva Federal de EEUU (Fed), Jerome Powell, en Jackson Hole.",
            "url": "https:\/\/www.bolsamania.com\/noticias\/criptodivisas\/el-bitcoin-modera-las-subidas-y-se-posiciona-en-la-zona-de-los-26000-dolares--14502246.html",
            "source": "bolsamania",
            "image": "http:\/\/img1.s3wfg.com\/web\/img\/images_uploaded\/e\/1\/bitcoin_moneda-min.JPG",
            "category": "general",
            "language": "es",
            "country": "es",
            "published_at": "2023-08-25T07:38:59+00:00"
        },
        {
            "author": null,
            "title": "El Ayuntamiento de C\u00e1ceres precinta ocho fuentes p\u00fablicas tras detectar legionella",
            "description": "En concreto, las fuentes en las que se ha detectado y que han quedado precintadas se encuentran en la fuente de la Plaza Finlandia, en Fratres; y en la fuente de la Calle Castellar y en la del Parque Fernando P\u00e9rez Gonz\u00e1lez (Pol\u00edgono Industrial), en Mejostilla",
            "url": "https:\/\/www.ondacero.es\/emisoras\/extremadura\/noticias\/ayuntamiento-caceres-precinta-ocho-fuentes-publicas-detectar-legionella_2023082564e85a905df8e30001e4f4ff.html",
            "source": "ondacero",
            "image": "https:\/\/image.ondacero.es\/clipping\/cmsimages02\/2023\/05\/31\/7AC633F6-2AEF-42E3-AF84-1CD7783DBF9B\/63.jpg",
            "category": "general",
            "language": "es",
            "country": "es",
            "published_at": "2023-08-25T07:38:56+00:00"
        },
        {
            "author": null,
            "title": "Fernando Prado env\u00eda un mensaje de apoyo a la Iglesia en Nicaragua: \u0022Gracias por vuestro testimonio\u0022",
            "description": "El obispo de San Sebasti\u00e1n ha lamentado que, una vez m\u00e1s, \u0022la gente de frontera, sacerdotes y hermanos de su pueblo, sufren la persecuci\u00f3n o son obligados al silencio\u0022Fernando Prado, obispo de la di\u00f3cesis de San Sebasti\u00e1n, ha enviado un mensaje de apoyo a \u201cla Iglesia perseguida en Nicaragua\u201d. La Compa\u00f1\u00eda de Jes\u00fas fue disuelta este mi\u00e9rcoles en Nicaragua por el Gobierno de Daniel Ortega, que dispuso adem\u00e1s expropiar su patrimonio en el pa\u00eds centroamericano. Es decir, los jesuitas no podr\u00e1n seguir funcionando en Nicaragua, y sus bienes muebles e inmuebles, as\u00ed como sus...",
            "url": "https:\/\/www.cope.es\/religion\/hoy-en-dia\/iglesia-espanola\/noticias\/fernando-prado-envia-mensaje-apoyo-iglesia-nicaragua-gracias-por-vuestro-testimonio-20230825_2868016",
            "source": "cope",
            "image": "https:\/\/cope-cdnmed.agilecontent.com\/resources\/jpg\/7\/4\/1692948973947.jpg",
            "category": "general",
            "language": "es",
            "country": "es",
            "published_at": "2023-08-25T07:37:43+00:00"
        },
        {
            "author": null,
            "title": "Condenado a cinco a\u00f1os de prisi\u00f3n un hombre que maltrat\u00f3 a su pareja y le hizo provocar un accidente de tr\u00e1fico",
            "description": "El condenado le propinaba palizas y le exig\u00eda a la victima que consiguiera un pr\u00e9stamo para pagar un inmueble en Senegal",
            "url": "https:\/\/www.ondacero.es\/emisoras\/comunidad-valenciana\/castellon\/noticias\/condenado-cinco-anos-prision-hombre-que-maltrato-pareja-hizo-provocar-accidente-trafico_2023082564e85a3c714dff0001ca506c.html",
            "source": "ondacero",
            "image": "https:\/\/image.ondacero.es\/clipping\/cmsimages01\/2017\/08\/11\/F87E4522-A34A-415D-ADA3-3E7AC6997D16\/63.jpg",
            "category": "general",
            "language": "es",
            "country": "es",
            "published_at": "2023-08-25T07:37:32+00:00"
        },
        {
            "author": "EFE",
            "title": "La Aemet anuncia temperaturas sofocantes en Canarias",
            "description": "Adem\u00e1s, continuar\u00e1 la calima en altura",
            "url": "https:\/\/diariodeavisos.elespanol.com\/2023\/08\/aemet-canarias\/",
            "source": "diariodeavisos",
            "image": null,
            "category": "general",
            "language": "es",
            "country": "es",
            "published_at": "2023-08-25T07:37:31+00:00"
        },
        {
            "author": "Diego Vicente Paesa",
            "title": "Casademont y Basket Zaragoza se unen por cuatro a\u00f1os m\u00e1s",
            "description": "El Casademont ha informado en la ma\u00f1ana de este viernes de que Grupo Costa y Basket Zaragoza renuevan su acuerdo de patrocinio por el que la entidad deportiva continuar\u00e1 denomin\u00e1ndose como Casademont Zaragoza durante los pr\u00f3ximos cuatro a\u00f1os. Este acuerdo estrecha a\u00fan m\u00e1s los lazos de uni\u00f3n entre dos proyectos aragoneses que comparten valores comunes [\u0026#8230;]La entrada Casademont y Basket Zaragoza se unen por cuatro a\u00f1os m\u00e1s se public\u00f3 primero en Arag\u00f3n Digital.",
            "url": "https:\/\/aragondigital.es\/basket-zaragoza\/2023\/08\/25\/casademont-y-basket-zaragoza-se-unen-por-cuatro-anos-mas\/",
            "source": "aragondigital",
            "image": null,
            "category": "general",
            "language": "es",
            "country": "es",
            "published_at": "2023-08-25T07:37:18+00:00"
        },
        {
            "author": null,
            "title": "La inflaci\u00f3n industrial cae en Baleares un 18,9% en julio, tasa 3,7 puntos superior a la de junio, la m\u00e1s alta del pa\u00eds",
            "description": "Los precios industriales disminuyeron un 18,9% en julio en Baleares en comparaci\u00f3n al mismo mes de 2022, tasa casi cuatro puntos (3,7) superior a la registrada en junio, cuando el descenso fue del 15,2%, seg\u00fan los datos aportados este viernes por el Instituto Nacional de Estad\u00edstica (INE). Atendiendo a estas cifras, el de las Islas es el descenso m\u00e1s pronunciado del pa\u00eds, por delante de Canarias, cuya tasa desciende en 3,1 puntos respecto a junio. Este descenso registrado en los precios industriales en Baleares se debe, en parte, a la ca\u00edda en la energ\u00eda, hasta el -28,9%. Tambi\u00e9n...",
            "url": "https:\/\/www.cope.es\/actualidad\/espana\/noticias\/inflacion-industrial-cae-baleares-189-julio-tasa-puntos-superior-junio-mas-alta-del-pais-20230825_2868015",
            "source": "cope",
            "image": null,
            "category": "general",
            "language": "es",
            "country": "es",
            "published_at": "2023-08-25T07:36:13+00:00"
        },
        {
            "author": null,
            "title": "Dutch government nominates foreign minister as EU commissioner",
            "description": "Wopke Hoekstra faces tough parliamentary approval hearing over his time as finance minister",
            "url": "https:\/\/www.ft.com\/content\/b30f6544-846e-4b7d-aaeb-f117a4e4c9ce",
            "source": "Financial Times",
            "image": null,
            "category": "general",
            "language": "en",
            "country": "gb",
            "published_at": "2023-08-25T07:35:37+00:00"
        },
        {
            "author": null,
            "title": "Warrnambool dashcam footage shows truck\u0027s near-miss with a car after fishtailing on Victorian highway",
            "description": "Shocking footage has emerged of a truck\u0027s trailer swerving onto the wrong side of the road and nearly hitting an oncoming car on a major highway. The driver of the car was forced into a ditch.",
            "url": "https:\/\/www.dailymail.co.uk\/news\/article-12444147\/Warrnambool-dashcam-footage-shows-trucks-near-miss-car-fishtailing-Victorian-highway.html?ns_mchannel=rss\u0026ns_campaign=1490\u0026ito=1490",
            "source": "Mail",
            "image": "https:\/\/i.dailymail.co.uk\/1s\/2023\/08\/25\/07\/74712901-0-image-a-13_1692945006958.jpg",
            "category": "general",
            "language": "en",
            "country": "gb",
            "published_at": "2023-08-25T07:34:23+00:00"
        },
        {
            "author": null,
            "title": "Controlado un incendio en una nave de bater\u00edas electr\u00f3nicas en Sese\u00f1a (Toledo)",
            "description": "El aviso del fuego se ha originado a las 6.43 horas en el kil\u00f3metro 35 de la A-4.",
            "url": "https:\/\/www.ondacero.es\/emisoras\/castilla-la-mancha\/toledo\/noticias\/controlado-incendio-nave-baterias-electronicas-sesena-toledo_2023082564e859455df8e30001e4f2f6.html",
            "source": "ondacero",
            "image": "https:\/\/image.ondacero.es\/clipping\/cmsimages02\/2021\/06\/11\/3148EAF4-3321-41B1-A59B-AFE7928AD9A2\/63.jpg",
            "category": "general",
            "language": "es",
            "country": "es",
            "published_at": "2023-08-25T07:33:25+00:00"
        },
        {
            "author": "A.T.",
            "title": "La Bonoloto deja un notable segundo premio en Galicia",
            "description": "El sorteo de la Bonoloto de este jueves dej\u00f3 un premio de segunda categor\u00eda a un acertante de Galicia",
            "url": "https:\/\/www.laregion.es\/articulo\/galicia\/bonoloto-deja-notable-segundo-premio-galicia\/202308250933131240792.html",
            "source": "laregion",
            "image": "https:\/\/www.laregion.es\/media\/laregion\/images\/2023\/01\/21\/2023012100164210597.jpg",
            "category": "general",
            "language": "es",
            "country": "es",
            "published_at": "2023-08-25T07:33:13+00:00"
        },
        {
            "author": null,
            "title": "Aviso de altas temperaturas en Andaluc\u00eda con m\u00e1ximas de 42 grados",
            "description": "La Agencia Estatal de Meteorolog\u00eda (Aemet) ha activado para este viernes avisos por altas temperaturas de nivel naranja y amarillo en toda Andaluc\u00eda salvo en Almer\u00eda, entre las 13,00 horas y las 21,00 horas por m\u00e1ximas que alcanzar\u00e1n los 42 grados.",
            "url": "https:\/\/www.ondacero.es\/emisoras\/andalucia\/sevilla\/aviso-altas-temperaturas-andalucia-maximas-42-grados_2023082564e85922714dff0001ca4f0f.html",
            "source": "ondacero",
            "image": "https:\/\/image.ondacero.es\/clipping\/cmsimages01\/2022\/07\/25\/E0B0A10F-BA58-43A6-BB34-BDE99E4CE4B1\/mario-picazo-advierte-consecuencias-ola-calor-final-verano-otono_63.jpg",
            "category": "general",
            "language": "es",
            "country": "es",
            "published_at": "2023-08-25T07:32:50+00:00"
        },
        {
            "author": null,
            "title": "PIB.- La econom\u00eda gallega crece un 1,5% anual en el segundo trimestre tras un repunte del 0,1% respecto al primero",
            "description": "La econom\u00eda gallega creci\u00f3 un 1,5% en el segundo trimestre del a\u00f1o en relaci\u00f3n con el mismo periodo de 2022, mientras que el repunte intertrimestral --respecto al primer trimestre-- es tan solo del 0,1%, seg\u00fan los datos que publica este viernes el Instituto Galego de Estat\u00edstica (IGE). En concreto, el IGE informa de la contabilidad trimestral relativa al segundo trimestre de 2023, con la evoluci\u00f3n de abril a junio de este ejercicio. (Habr\u00e1 ampliaci\u00f3n)",
            "url": "https:\/\/www.cope.es\/actualidad\/espana\/noticias\/pib--economia-gallega-crece-anual-segundo-trimestre-tras-repunte-del-respecto-primero-20230825_2868013",
            "source": "cope",
            "image": null,
            "category": "general",
            "language": "es",
            "country": "es",
            "published_at": "2023-08-25T07:32:31+00:00"
        },
        {
            "author": "Katherine Fidler",
            "title": "Nasa scientist says alien life \u2018absolutely\u2019 exists \u2013 and closer than we think",
            "description": "They could be in the neighbourhood.",
            "url": "https:\/\/metro.co.uk\/2023\/08\/25\/nasa-scientist-says-aliens-absolutely-exists-closer-than-we-think-19394282\/",
            "source": "Metro",
            "image": null,
            "category": "general",
            "language": "en",
            "country": "gb",
            "published_at": "2023-08-25T07:32:23+00:00"
        },
        {
            "author": "reporters@dailyrecord.co.uk (Graeme Young)",
            "title": "Eden Hazard nears shock transfer after Real Madrid disaster as unlikely source reveals SIX clubs want him",
            "description": "The 32-year-old endured four years of woe but believes a new club will be found imminently.",
            "url": "https:\/\/www.dailyrecord.co.uk\/sport\/football\/football-transfer-news\/eden-hazard-nears-shock-transfer-30783813",
            "source": "Daily Record",
            "image": "https:\/\/i2-prod.mirror.co.uk\/incoming\/article30238346.ece\/ALTERNATES\/s98\/0_GettyImages-1186539722.jpg",
            "category": "general",
            "language": "en",
            "country": "gb",
            "published_at": "2023-08-25T07:31:42+00:00"
        },
        {
            "author": "newsdesk@men-news.co.uk (Ellie Kemp)",
            "title": "Billie Eilish set time and predicted setlist for Leeds Festival 2023",
            "description": "The 21-year-old closes Main Stage East at Bramham Park tonight",
            "url": "https:\/\/www.manchestereveningnews.co.uk\/news\/uk-news\/billie-eilish-set-time-predicted-27590083",
            "source": "Manchester Evening News",
            "image": "https:\/\/i2-prod.manchestereveningnews.co.uk\/incoming\/article25712920.ece\/ALTERNATES\/s98\/1_gettyimages-1405033808-612x612.jpg",
            "category": "general",
            "language": "en",
            "country": "gb",
            "published_at": "2023-08-25T07:31:37+00:00"
        },
        {
            "author": null,
            "title": "Agroseguro supera los 6,3 millones en indemnizaciones abonadas a productores extreme\u00f1os de cultivos herb\u00e1ceos",
            "description": "Esta cifra supone que el 86,74 por ciento de las indemnizaciones estimadas (7,32 millones) ya han sido pagadas. En concreto, hoy jueves se abonan 124.000 euros a productores asegurados en Extremadura",
            "url": "https:\/\/www.ondacero.es\/emisoras\/extremadura\/noticias\/agroseguro-supera-63-millones-indemnizaciones-abonadas-productores-extremenos-cultivos-herbaceos_2023082564e858bf714dff0001ca4e17.html",
            "source": "ondacero",
            "image": "https:\/\/image.ondacero.es\/clipping\/cmsimages01\/2023\/08\/25\/EB6552F2-7097-4BEB-B44C-535AABCCCA47\/agroseguro-supera-63-millones-indemnizaciones-abonadas-productores-extremenos-cultivos-herbaceos_63.jpg",
            "category": "general",
            "language": "es",
            "country": "es",
            "published_at": "2023-08-25T07:31:11+00:00"
        },
        {
            "author": null,
            "title": "Jos\u00e9 Mota (10%) doblega al especial de \u0027Reacci\u00f3n en cadena\u0027 (9,3%) y al final de \u0027ACI\u0027 (8%)",
            "description": "AUDIENCIAS JUEVES 24 DE AGOSTO El concurso de Telecinco mejora a \u0027\u00a1Vaya vacaciones!\u0027 en su salto al prime time.Jos\u00e9 Mota (10%) doblega al especial de \u0027Reacci\u00f3n en cadena\u0027 (9,3%) y al final de \u0027ACI\u0027 (8%)",
            "url": "https:\/\/www.formulatv.com\/noticias\/audiencias-jueves-24-agosto-jose-mota-reaccion-124057\/",
            "source": "formulatv",
            "image": null,
            "category": "general",
            "language": "es",
            "country": "es",
            "published_at": "2023-08-25T07:31:07+00:00"
        },
        {
            "author": null,
            "title": "Energy se fortalece con la m\u00faltiple emisi\u00f3n de los cr\u00edmenes de \u0027CSI: Miami\u0027",
            "description": "AUDIENCIAS TDT 24 AGOSTO Nova encabeza el top 10 con \u0027Dame chocolate\u0027, que alcanza un 4% de share.Energy se fortalece con la m\u00faltiple emisi\u00f3n de los cr\u00edmenes de \u0027CSI: Miami\u0027",
            "url": "https:\/\/www.formulatv.com\/noticias\/audiencias-tdt-24-agosto-energy-csi-miami-124058\/",
            "source": "formulatv",
            "image": null,
            "category": "general",
            "language": "es",
            "country": "es",
            "published_at": "2023-08-25T07:31:07+00:00"
        },
        {
            "author": null,
            "title": "La Guardia Civil de Valencia descubre una introducci\u00f3n masiva de coca\u00edna que entraba en la Comunitat impregnada en los cartones de las cajas de fruta sudamericana",
            "description": "Las diligencias han sido entregadas en el Juzgado de Primera Instancia e Instrucci\u00f3n N\u00famero 1 de Massamagrell",
            "url": "https:\/\/www.elperiodicodeaqui.com\/epda-noticias\/la-guardia-civil-de-valencia-descubre-una-introduccion-masiva-de-cocaina-que-entraba-en-la-comunitat-impregnada-en-los-cartones-de-las-cajas-de-fruta-sudamericana\/323744",
            "source": "elperiodicodeaqui",
            "image": null,
            "category": "general",
            "language": "es",
            "country": "es",
            "published_at": "2023-08-25T07:31:00+00:00"
        },
        {
            "author": "Eduardo Mart\u00ednez de la Fe",
            "title": "La creaci\u00f3n de materia nunca es instant\u00e1nea",
            "description": "La materia no surge instant\u00e1neamente del vac\u00edo, aunque s\u00ed lo hace muy r\u00e1pidamente: tarda la miltrillon\u00e9sima parte de un segundo en convertirse de energ\u00eda en algo \u0022tanglble\u0022.",
            "url": "https:\/\/www.laopiniondezamora.es\/tendencias21\/2023\/08\/25\/creacion-materia-instantanea-91323475.html",
            "source": "laopiniondezamora",
            "image": "https:\/\/estaticos-cdn.prensaiberica.es\/clip\/b0f5d99e-95ca-4c82-915f-c0f2ff883f65_16-9-aspect-ratio_default_0.jpg",
            "category": "general",
            "language": "es",
            "country": "es",
            "published_at": "2023-08-25T07:30:08+00:00"
        },
        {
            "author": "Dimitar Berbatov",
            "title": "Dimitar Berbatov\u2019s Premier League predictions including Newcastle vs Liverpool",
            "description": "Another huge weekend of action.",
            "url": "https:\/\/metro.co.uk\/2023\/08\/25\/dimitar-berbatovs-premier-league-predictions-19394292\/",
            "source": "Metro",
            "image": null,
            "category": "general",
            "language": "en",
            "country": "gb",
            "published_at": "2023-08-25T07:30:00+00:00"
        },
        {
            "author": "Redacci\u00f3n",
            "title": "Su\u00e9ltate la melena en el D\u00eda Mundial de la Peluquer\u00eda\u00a0",
            "description": "Cada 25 de agosto se celebra el D\u00eda Mundial de la Peluquer\u00eda para reconocer y valorar la labor de los profesionales que se dedican a cuidar y embellecer el cabello de las personas. Este d\u00eda es una oportunidad para rendir homenaje a los peluqueros y peluqueras que con su talento y creatividad ayudan a mejorar [\u0026#8230;]La entrada Su\u00e9ltate la melena en el D\u00eda Mundial de la Peluquer\u00eda\u00a0 se public\u00f3 primero en Arag\u00f3n Digital.",
            "url": "https:\/\/aragondigital.es\/sociedad\/2023\/08\/25\/sueltate-la-melena-en-el-dia-mundial-de-la-peluqueria\/",
            "source": "aragondigital",
            "image": null,
            "category": "general",
            "language": "es",
            "country": "es",
            "published_at": "2023-08-25T07:30:00+00:00"
        },
        {
            "author": "",
            "title": "La investigaci\u00f3n cinematogr\u00e1fica-Las mejores revistas: Secuencias, Imagofagia, Fotocinema\u2026",
            "description": "La investigaci\u00f3n cinematogr\u00e1fica-Las mejores revistas: Secuencias, Imagofagia, Fotocinema. \u00bfQu\u00e9 secretos esconden estas publicaciones? \u00a1Lectores y amigos Cine y Libertad! Hemos invitado a Antonio Pel\u00e1ez (El globo rojo, Los Fabelman, El congreso de Denver,Clo\u00e9 Zhao,The mountains , Sound of freedom ) que nos hablas de La investigaci\u00f3n cinematogr\u00e1fica-Las mejores revistas: Secuencias, Imagofagia, Fotocinema\u0026#8230; Ir a descargar [\u0026#8230;]",
            "url": "https:\/\/www.cope.es\/blogs\/cine-y-libertad\/2023\/08\/25\/la-investigacion-cinematografica-las-mejores-revistas-secuencias-imagofagia-fotocinem-a\/",
            "source": "cope",
            "image": "https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/2017fac1702b3dd673c36e28646e9b19?s=96\u0026d=mm\u0026r=g",
            "category": "general",
            "language": "es",
            "country": "es",
            "published_at": "2023-08-25T07:29:02+00:00"
        },
        {
            "author": "Redacci\u00f3n",
            "title": "Pilotos ucranianos recibir\u00e1n entrenamiento en EE.UU. para operar F-16",
            "description": "El Departamento de Defensa de los Estados Unidos ha anunciado una iniciativa que busca entrenar a pilotos de Ucrania en la operaci\u00f3n y manejo de los aviones de combate F-16. El general de brigada Pat Ryder, portavoz del Pent\u00e1gono, inform\u00f3 que este programa se llevar\u00e1 a cabo en la base Morris de la Guardia Nacional, [\u0026#8230;]",
            "url": "https:\/\/www.estrelladigital.es\/mundo\/20230825\/pilotos-ucranianos-recibiran-entrenamiento-ee-uu-operar-f-16\/",
            "source": "estrelladigital",
            "image": null,
            "category": "general",
            "language": "es",
            "country": "es",
            "published_at": "2023-08-25T07:28:25+00:00"
        },
        {
            "author": null,
            "title": "Todas las im\u00e1genes de la entrega de Donald Trump en Georgia",
            "description": "El expresidente se ha entregado a las autoridades en la prisi\u00f3n de Fulton, en Atlanta, acusado de formar parte de una red criminal que buscaba revertir los resultados de las elecciones.\ud83d\udc49\u00a0Donald Trump publica su foto policial tras entregarse a las autoridades en Georgia",
            "url": "https:\/\/www.ondacero.es\/noticias\/mundo\/todas-imagenes-entrega-donald-trump-georgia_2023082564e857fe5df8e30001e4f056.html",
            "source": "ondacero",
            "image": "https:\/\/image.ondacero.es\/clipping\/cmsimages01\/2023\/08\/25\/FD083ED2-14ED-4722-B083-9F28A6C591E2\/todas-imagenes-entrega-donald-trump-georgia_63.jpg",
            "category": "general",
            "language": "es",
            "country": "es",
            "published_at": "2023-08-25T07:28:22+00:00"
        },
        {
            "author": null,
            "title": "Cotizaci\u00f3n del D\u00f3lar en Venezuela este jueves 24 de agosto 2023",
            "description": "25-08-23.-El precio del d\u00f3lar en el Banco Central de Venezuela (BCV)se cotiz\u00f3 este jueves 24 de agosto 2023\u00a0 en Bs. 32,29\u00a0 por unidad seg\u00fan la \u00faltima actualizaci\u00f3n en su p\u00e1gina web oficial y redes oficiales. \u0026nbs...",
            "url": "https:\/\/www.aporrea.org\/actualidad\/n385642.html",
            "source": "aporrea",
            "image": "https:\/\/www.aporrea.org\/imagenes\/2022\/09\/dolares-en-moneda-5.jpg",
            "category": "general",
            "language": "es",
            "country": "es",
            "published_at": "2023-08-25T07:28:16+00:00"
        },
        {
            "author": "J. A. Mart\u00ednez",
            "title": "La Audiencia de Alicante condena a un hombre por mostrar a unas amigas un v\u00eddeo sexual con otra mujer",
            "description": "Un\u00a0vecino de San Vicente del Raspeig\u00a0(Alicante) grab\u00f3 un v\u00eddeo sexual mientras ten\u00eda relaciones con otra mujer y\u00a0d\u00edas despu\u00e9s\u00a0se lo ense\u00f1\u00f3 a dos amigas mientras estaba de fiesta. La mujer hab\u00eda admitido que se grabara el v\u00eddeo, pero no que \u00e9ste fuera mostrado a terceras personas. Ahora el procesado ha sido condenado a diez meses de prisi\u00f3n por un\u00a0delito contra la intimidad, seg\u00fan la sentencia hecha p\u00fablica este jueves.",
            "url": "https:\/\/www.laopiniondezamora.es\/sucesos\/2023\/08\/25\/audiencia-alicante-hombre-video-sexual-91323426.html",
            "source": "laopiniondezamora",
            "image": "https:\/\/estaticos-cdn.prensaiberica.es\/clip\/54e45307-587b-464a-be51-f8c42c313c5e_16-9-aspect-ratio_default_0.jpg",
            "category": "general",
            "language": "es",
            "country": "es",
            "published_at": "2023-08-25T07:28:12+00:00"
        },
        {
            "author": "Tom Sanders",
            "title": "MPs who lose their seats at next election to have financial support doubled",
            "description": "The ruling was made by the Independent Parliamentary Standards Authority (IPSA), which governs MPs\u0027 expenses.",
            "url": "https:\/\/metro.co.uk\/2023\/08\/25\/mps-who-lose-their-seats-to-have-financial-support-doubled-19394237\/",
            "source": "Metro",
            "image": null,
            "category": "general",
            "language": "en",
            "country": "gb",
            "published_at": "2023-08-25T07:28:09+00:00"
        },
        {
            "author": null,
            "title": "Miguel Bos\u00e9 denuncia formalmente ante la Fiscal\u00eda el asalto en su casa de M\u00e9xico",
            "description": "El cantante ha denunciado el robo varios d\u00edas despu\u00e9s de que ocurriera y despu\u00e9s de que la Justicia mexicana abriera una investigaci\u00f3n. El asalto ocurri\u00f3 el 18 de agosto cuando varios encapuchados irrumpieron en su casa, donde estaban sus hijos.\u00a0",
            "url": "https:\/\/www.lasexta.com\/noticias\/sociedad\/miguel-bose-denuncia-formalmente-fiscalia-asalto-casa-mexico_2023082564e857e3714dff0001ca4c72.html",
            "source": "lasextanoticias",
            "image": "https:\/\/fotografias.lasexta.com\/clipping\/cmsimages01\/2023\/08\/25\/D5687388-7613-47F4-9C73-609408DED23B\/cantante-miguel-bose-imagen-archivo_63.jpg",
            "category": "general",
            "language": "es",
            "country": "es",
            "published_at": "2023-08-25T07:27:31+00:00"
        },
        {
            "author": null,
            "title": "Hiba Abouk, Bel\u00e9n Esteban o Laura Escanes. Lluvia de vips en el estreno de la \u00f3pera prima de Mario Casas",
            "description": "\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u0026nbsp;Mario Casas ha vivido este jueves una tarde inolvidable. Horas antes de que su primera pel\u00edcula como director, \u0027Mi soledad tiene alas\u0027, llegue a los cines de nuestro pa\u00eds, el actor ha celebrado la premi\u00e8re de su \u00f3pera prima en un conocido cine de la capital y, como no pod\u00eda ser de otra manera ha estado arropado por toda su familia y por un sinf\u00edn de rostros conocidos, como Bel\u00e9n Esteban, Milena Smit o Hiba Abouk, que no han querido perderse el debut del protagonista de \u0027No matar\u00e1s\u0027 detr\u00e1s de las c\u00e1maras.",
            "url": "https:\/\/www.europapress.es\/chance\/cineymusica\/noticia-hiba-abouk-belen-esteban-laura-escanes-lluvia-vips-estreno-opera-prima-mario-casas-20230825092730.html",
            "source": "Europa Press",
            "image": "https:\/\/img.europapress.es\/fotoweb\/fotonoticia_20230825092730_120.jpg",
            "category": "general",
            "language": "es",
            "country": "es",
            "published_at": "2023-08-25T07:27:30+00:00"
        },
        {
            "author": null,
            "title": "La llegada una masa de aire fresca provoca un descenso notable de temperaturas aunque a\u00fan llegar\u00e1n a 40\u00ba en el sur",
            "description": "El domingo se generalizar\u00e1 el decenso de temperaturas, a excepci\u00f3n del extremo sureste peninsular. De este modo, es probable que los 30\u00baC se superen \u00fanicamente en el cuadrante suroeste, litoral mediterr\u00e1neo y Baleares",
            "url": "https:\/\/www.ondacero.es\/emisoras\/extremadura\/noticias\/llegada-masa-aire-fresca-provoca-descenso-notable-temperaturas-aunque-aun-llegaran-40-sur_2023082564e857a2714dff0001ca4c07.html",
            "source": "ondacero",
            "image": "https:\/\/image.ondacero.es\/clipping\/cmsimages02\/2023\/06\/23\/2FB43A98-DF2E-4E8F-8E0E-5212EAB0979B\/63.jpg",
            "category": "general",
            "language": "es",
            "country": "es",
            "published_at": "2023-08-25T07:26:26+00:00"
        },
        {
            "author": null,
            "title": "Los centros tecnol\u00f3gicos de C-LM podr\u00e1n solicitar ayudas por un plazo de diez d\u00edas para promover programas en I+D+i",
            "description": "El Diario Oficial de Castilla-La Mancha (DOCM) ha publicado la resoluci\u00f3n de la Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n, Cultura y Deportes por la que se aprueba la convocatoria de las ayudas a centros tecnol\u00f3gicos de Castilla-La Mancha. Se podr\u00e1n solicitar en un plazo de diez d\u00edas contados a partir de este s\u00e1bado. La convocatoria, destinada a la implementaci\u00f3n por parte de dichos centros de los programas de fomento del desarrollo tecnol\u00f3gico y de la participaci\u00f3n en la I+D+i, est\u00e1 dotada con la cantidad econ\u00f3mica de 1,3 millones de euros La cuant\u00eda individualizada m\u00e1xima total ser\u00e1 de 600.000...",
            "url": "https:\/\/www.cope.es\/actualidad\/espana\/noticias\/los-centros-tecnologicos-c-lm-podran-solicitar-ayudas-por-plazo-diez-dias-para-promover-programas-idi-20230825_2868010",
            "source": "cope",
            "image": null,
            "category": "general",
            "language": "es",
            "country": "es",
            "published_at": "2023-08-25T07:26:22+00:00"
        },
        {
            "author": "Harry Latham-Coyle",
            "title": "World Athletics Championships 2023 schedule: Dates, times and event-by-event guide to Budapest",
            "description": "Everything you need to know ahead of the event in Budapest",
            "url": "https:\/\/www.independent.co.uk\/sport\/general\/athletics\/world-athletics-championships-timetable-2023-schedule-b2399231.html",
            "source": "Independent",
            "image": "https:\/\/static.independent.co.uk\/2023\/08\/17\/09\/newFile-2.jpg?width=1200\u0026auto=webp",
            "category": "general",
            "language": "en",
            "country": "gb",
            "published_at": "2023-08-25T07:26:05+00:00"
        },
        {
            "author": null,
            "title": "La sequ\u00eda atasca el tr\u00e1nsito de buques por el canal de Panam\u00e1",
            "description": "PANAM\u00c1 \u2013 M\u00e1s de 100 barcos aguardan para cruzar el canal de Panam\u00e1 y la autoridad de la v\u00eda interoce\u00e1nica ha limitado el n\u00famero y calado de los que pueden transitarla, al mermar sus aguas como consecuencia de la sequ\u00eda impulsada por el...",
            "url": "https:\/\/www.nuevatribuna.es\/articulo\/global\/sequia-atasca-transito-buques-canal-panama\/20230825091545216005.html",
            "source": "nuevatribuna",
            "image": "https:\/\/www.nuevatribuna.es\/media\/nuevatribuna\/images\/2023\/08\/25\/2023082509164234108.jpg",
            "category": "general",
            "language": "es",
            "country": "es",
            "published_at": "2023-08-25T07:23:28+00:00"
        },
        {
            "author": "Europa Press",
            "title": "Donald Trump se entrega a la Justicia en Georgia (EEUU) por el caso de interferencia electoral de 2020",
            "description": "Este caso marca la cuarta ocasi\u00f3n en la que Trump se tiene que entregar a las autoridades estadounidenses, en las ocasiones anteriores fue en Nueva York, Florida y Washington",
            "url": "https:\/\/diariodeavisos.elespanol.com\/2023\/08\/donald-trump-georgia\/",
            "source": "diariodeavisos",
            "image": null,
            "category": "general",
            "language": "es",
            "country": "es",
            "published_at": "2023-08-25T07:22:57+00:00"
        },
        {
            "author": null,
            "title": "\u0027Herrera en COPE\u0027 en Castilla-La Mancha a las 08:24 - 25 de agosto",
            "description": "\u0027Herrera en COPE\u0027 en Castilla-La Mancha a las 08:24 - 25 de agosto",
            "url": "https:\/\/www.cope.es\/emisoras\/castilla-la-mancha\/audios\/herrera-cope-castilla-la-mancha-las-0824-agosto-20230825_2330982",
            "source": "cope",
            "image": "https:\/\/cope-cdnmed.agilecontent.com\/resources\/mp3\/3\/2\/1692948177623.mp3",
            "category": "general",
            "language": "es",
            "country": "es",
            "published_at": "2023-08-25T07:22:57+00:00"
        },
        {
            "author": "Vishwam Sankaran",
            "title": "Elon Musk\u2019s SpaceX sued over allegations of hiring discrimination",
            "description": "\u2018Our investigation found that SpaceX failed to fairly consider or hire asylees and refugees\u2019",
            "url": "https:\/\/www.independent.co.uk\/space\/spacex-musk-sued-hiring-discrimination-b2399217.html",
            "source": "Independent",
            "image": "https:\/\/static.independent.co.uk\/2023\/08\/25\/07\/GettyImages-1230845103.jpg?width=1200\u0026auto=webp",
            "category": "general",
            "language": "en",
            "country": "gb",
            "published_at": "2023-08-25T07:22:11+00:00"
        },
        {
            "author": null,
            "title": "\u0027Herrera en COPE\u0027 en Castilla-La Mancha a las 07:50 - 25 de agosto",
            "description": "\u0027Herrera en COPE\u0027 en Castilla-La Mancha a las 07:50 - 25 de agosto",
            "url": "https:\/\/www.cope.es\/emisoras\/castilla-la-mancha\/audios\/herrera-cope-castilla-la-mancha-las-0750-agosto-20230825_2330981",
            "source": "cope",
            "image": "https:\/\/cope-cdnmed.agilecontent.com\/resources\/mp3\/3\/7\/1692948127273.mp3",
            "category": "general",
            "language": "es",
            "country": "es",
            "published_at": "2023-08-25T07:22:07+00:00"
        },
        {
            "author": null,
            "title": "Cient\u00edficos asturianos participan en el desarrollo de una prueba que detecta el riesgo de desarrollar tumores sangu\u00edneos",
            "description": "Cient\u00edficos de la Universidad de Cambridge, el Cambridge Stem Cell Institute (CSCI) y el Instituto de Investigaci\u00f3n Sanitaria del Principado de Asturias (ISPA) han desarrollado una nueva prueba para identificar a las personas con riesgo de sufrir leucemia mieloide aguda y otros tumores en la sangre a\u00f1os antes de que ocurran, seg\u00fan ha informado este jueves la Universidad de Oviedo.",
            "url": "https:\/\/www.ondacero.es\/emisoras\/asturias\/cientificos-asturianos-participan-desarrollo-prueba-que-detecta-riesgo-desarrollar-tumores-sanguineos_2023082564e8566c9598e30001907b94.html",
            "source": "ondacero",
            "image": "https:\/\/image.ondacero.es\/clipping\/cmsimages01\/2023\/08\/25\/802B21A8-538C-4113-A884-E0419EE5DCF5\/cientificos-asturianos-participan-desarrollo-prueba-que-detecta-riesgo-desarrollar-tumores-sanguineos_63.jpg",
            "category": "general",
            "language": "es",
            "country": "es",
            "published_at": "2023-08-25T07:21:16+00:00"
        },
        {
            "author": "marca.com",
            "title": "McLeod inventa un salto inimaginable en longitud: \u00a1el de Superman!",
            "description": "El jamaicano se qued\u00f3 resentido del tobillo y s\u00f3lo ha registrado 6,57 m en su siguiente salto\u0026nbsp; Leer",
            "url": "https:\/\/www.marca.com\/atletismo\/mundial-de-atletismo\/2023\/08\/24\/64e7aa92e2704e59188b457c.html",
            "source": "tiramillas",
            "image": "https:\/\/e00-marca.uecdn.es\/assets\/multimedia\/imagenes\/2023\/08\/25\/16929152938111.jpg",
            "category": "general",
            "language": "es",
            "country": "es",
            "published_at": "2023-08-25T07:21:12+00:00"
        },
        {
            "author": "mercurioPress",
            "title": "Lasso encarga al Ej\u00e9rcito de Ecuador la seguridad de los candidatos presidenciales",
            "description": "El presidente de Ecuador, Guillermo Lasso - Juan Diego Montenegro\/Dpa El excandidato Christian Zurita baraja salir del pa\u00eds tras recibir amenazas de muerte MADRID, 25 Ago. (EUROPA PRESS) - El presidente de Ecuador, Guillermo Lasso, ha informado este jueves de que ha encargado al Ej\u00e9rcito la seguridad de los candidatos presidenciales, la corre\u00edsta Luisa Gonz\u00e1lez, de Revoluci\u00f3n Ciudadana, y el empresario Daniel Noboa, de Acci\u00f3n Democr\u00e1tica Nacional (AND), que se enfrentar\u00e1n en una segunda vuelta a la carrera por el Palacio de Carondelet. \u0022He dispuesto a las Fuerzas Armadas que se...",
            "url": "https:\/\/www.elmercuriodigital.net\/2023\/08\/lasso-encarga-al-ejercito-de-ecuador-la.html",
            "source": "elmercuriodigital",
            "image": null,
            "category": "general",
            "language": "es",
            "country": "es",
            "published_at": "2023-08-25T07:20:46+00:00"
        },
        {
            "author": null,
            "title": "Noticias Vega Baja matinal (25\/08\/2023)",
            "description": "Las principales noticias del d\u00eda con Pedro Joaqu\u00edn Llorach\u00a0",
            "url": "https:\/\/www.ondacero.es\/emisoras\/comunidad-valenciana\/vega-baja\/audios-podcast\/noticias-vega-baja-matinal-25082023_2023082564e856445df8e30001e4ed9d.html",
            "source": "ondacero",
            "image": "https:\/\/dpvclip.antena3.com\/mp_audios5\/\/2023\/08\/25\/1FC30970-A962-4AF5-A5E9-F7CAB313314C\/1FC30970-A962-4AF5-A5E9-F7CAB313314C.mp3",
            "category": "general",
            "language": "es",
            "country": "es",
            "published_at": "2023-08-25T07:20:36+00:00"
        },
        {
            "author": "Hosteltur",
            "title": "Las llegadas de turistas brit\u00e1nicos se intensificar\u00e1n este fin de semana",
            "description": "La llegada de turistas procedentes de Reino Unido a los principales destinos espa\u0026ntilde;oles se intensificar\u0026aacute;n en el \u0026uacute;ltimo fin de semana de agosto, con 4,5 millones de personas viajando con Espa\u0026ntilde;a como principal objetivo, seg\u0026uacute;n ha informado la patronal de agencias de viajes brit\u0026aacute;nica ABTA, que atribuye el repunte a la circunstancia de que el pr\u0026oacute;ximo lunes es festivo en el pa\u0026iacute;s, lo que se conoce como Bank Day.Los datos que maneja la entidad sobre las escapadas de finales de agosto muestran que los consumidores \u0022est\u0026aacute;n estirando sus...",
            "url": "https:\/\/www.hosteltur.com\/158960_las-llegadas-de-turistas-britanicos-se-intensificaran-este-fin-de-semana.html",
            "source": "hosteltur",
            "image": null,
            "category": "general",
            "language": "es",
            "country": "es",
            "published_at": "2023-08-25T07:20:24+00:00"
        },
        {
            "author": null,
            "title": "AEW Rampage Fyter Fest 25 de agosto de 2023: cartelera y horarios",
            "description": "Orange Cassidy pone en juego el Campeonato Internacional de AEW ante Aaron Solo",
            "url": "https:\/\/solowrestling.mundodeportivo.com\/new\/122727-previa-aew-rampage-fyter-fest-25-de-agosto-de-2023",
            "source": "solowrestling",
            "image": null,
            "category": "general",
            "language": "es",
            "country": "es",
            "published_at": "2023-08-25T07:20:24+00:00"
        },
        {
            "author": null,
            "title": "88 UK deaths linked to Canada \u0027poison seller\u0027",
            "description": "Kenneth Law is alleged to have sold lethal substance online to people in the UK, Canada and the US.",
            "url": "https:\/\/www.bbc.co.uk\/news\/world-us-canada-66609884?at_medium=RSS\u0026at_campaign=KARANGA",
            "source": "BBC",
            "image": null,
            "category": "general",
            "language": "en",
            "country": "gb",
            "published_at": "2023-08-25T07:20:22+00:00"
        },
        {
            "author": "Unknown",
            "title": "La ONU advierte de la escalada de los combates en Ucrania desde el fin del acuerdo de exportaci\u00f3n de grano",
            "description": "La secretaria general adjunta de Asuntos Pol\u00edticos de la ONU, Rosemary DiCarlo - Europa Press\/Contacto\/Lev Radin - Archivo MADRID, 25 Ago. (EUROPA PRESS) - La secretaria general adjunta de Asuntos Pol\u00edticos de la ONU, Rosemary DiCarlo, ha advertido este jueves, cuando se ha cumplido un a\u00f1o y medio del inicio de la invasi\u00f3n rusa de Ucrania, de la escalada de los combates, especialmente desde que Mosc\u00fa se sali\u00f3 del acuerdo de exportaci\u00f3n de grano a trav\u00e9s del mar Negro. \u0022No se vislumbra un final para esta guerra (...) De hecho, desde la retirada de Rusia de la Iniciativa del mar Negro el...",
            "url": "https:\/\/www.elmercuriodigital.net\/2023\/08\/la-onu-advierte-de-la-escalada-de-los.html",
            "source": "elmercuriodigital",
            "image": null,
            "category": "general",
            "language": "es",
            "country": "es",
            "published_at": "2023-08-25T07:19:45+00:00"
        },
        {
            "author": "Alphonso Estremera",
            "title": "Los 30 mejores camiseta frida kahlo mujer capaces: la mejor revisi\u00f3n sobre camiseta frida kahlo mujer",
            "description": "\u00bfAcaba de visitar el mercado y est\u00e1 confundido por tantas opciones de camiseta frida kahlo mujer? Est\u00e1 buscando una gu\u00eda perfecta que pueda ayudarlo a encontrar el mejor \u00bf camiseta frida kahlo mujer del mercado? Si es as\u00ed, prep\u00e1rate para sumergirte en la maravilla de posibilidades ilimitadas con nosotros. Aqu\u00ed le proporcionaremos una gu\u00eda detallada [\u0026#8230;]",
            "url": "http:\/\/iguazunoticias.com\/los-30-mejores-camiseta-frida-kahlo-mujer-capaces-la-mejor-revision-sobre-camiseta-frida-kahlo-mujer\/",
            "source": "iguazunoticias",
            "image": null,
            "category": "general",
            "language": "es",
            "country": "es",
            "published_at": "2023-08-25T07:19:08+00:00"
        },
        {
            "author": "EP",
            "title": "Misa Rodr\u00edguez rompe su silencio sobre la dimisi\u00f3n de Luis Rubiales por su beso a Jenni Hermoso",
            "description": "Misa Rodr\u00edguez ha sido una de las futbolistas de La Roja que, tras ganar el Mundial frente a Inglaterra el pasado domingo en Sidney, ha alargado las celebraciones disfrutando de unos d\u00edas de vacaciones junto a algunas de sus compa\u00f1eras en Ibiza.",
            "url": "https:\/\/www.laopiniondezamora.es\/sociedad\/2023\/08\/25\/misa-rodriguez-rompe-silencio-dimision-91322887.html",
            "source": "laopiniondezamora",
            "image": "https:\/\/estaticos-cdn.prensaiberica.es\/clip\/022156f1-178a-40b5-9195-848ecbc00a86_16-9-aspect-ratio_default_0.jpg",
            "category": "general",
            "language": "es",
            "country": "es",
            "published_at": "2023-08-25T07:18:55+00:00"
        },
        {
            "author": null,
            "title": "New clues point to bomb on board Yevgeny Prigozhin plane: Jet owners say no repairs were carried out despite stewardess revealing last-minute \u0027maintenance\u0027 - as video emerges of \u0027security breach on day of the crash\u0027",
            "description": "Fresh clues in the mystery surrounding the horrific plane crash believed to have killed Wagner warlord Yevgeny Prigozhin have suggested that a bomb was planted onboard the private jet.",
            "url": "https:\/\/www.dailymail.co.uk\/news\/article-12444319\/New-clues-point-bomb-board-Yevgeny-Prigozhin-plane-Jet-owners-say-no-repairs-carried-despite-stewardess-revealing-minute-maintenance-video-emerges-security-breach-day-crash.html?ns_mchannel=rss\u0026ns_campaign=1490\u0026ito=1490",
            "source": "Mail",
            "image": "https:\/\/i.dailymail.co.uk\/1s\/2023\/08\/25\/08\/74713709-0-image-a-15_1692947809189.jpg",
            "category": "general",
            "language": "en",
            "country": "gb",
            "published_at": "2023-08-25T07:18:49+00:00"
        }
    ]
}